不嬲無留意 Hana 但佢首手中沙....

做乜柒咁好聽
唱到我sad 哂

望穿秋水 望穿秋水 靈魂的伴侶

好聽到

糖妹高板

靚過糖妹

Btw 洪永城話鐘意我多啲

你臭雞黎za

慘在佢鍾意我吖

鐘意你個框呀臭雞 有d自知之明啦